Magali est en visite chez son oncle René. Le 17 Juin à 14 heures 30, ils décident de se donner rendez-vous exactement un an plus tard, au même endroit. Ils mettent leur montres exactement à la même heure. 
\\Mais si la montre de Magali est d'une totale précision, celle de l'oncle René retarde de 12 secondes chaque jour.
\begin{myenumerate}
\item De combien retarde la montre de René au bout de 5 jours ?
\item De combien retarde la montre de René au bout de 50 jours ?
\item De combien retarde la montre de René au bout de 365 jours (un an) ?
\item Quelle sera l'heure à la montre de René lorsque Magali reviendra un an plus tard ?
\end{myenumerate}